黃衍仁－《再會吧，香港！》

你很喜歡吃屎？
不喜歡。

為何你吃得這樣開心？

現況下，有兩種選擇給你。
開心地吃屎。
不開心地吃屎。

反正都要吃，為何不開開心心地吃幾十年屎？

填詞：田漢

我考慮緊/我諗諗先/我都想試下。

但你一直都係考慮緊，諗緊。
到最後件事就會無左。